想問北角元朗係咪無鏈

有既話驚唔驚比打？

北角成功交接。

北角唱緊海濶天空